[MHW] 長槍討論區[2] 騎士之道

歡迎各位獵人入呢個Po，估唔到最冷門嘅長槍推到[2]，見到好咁多人加入長槍大家庭真係眼濕濕，以下會簡介長槍相關資訊，同開放討論，歡迎加入公會一齊用槍打怪。

長槍特色

《孫子兵法》：「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山。」

正是長槍寫照。

長槍操作

△：中段突刺 / 平刺
○：上段突刺 / 上刺
△+○：橫掃斬
空中△：跳躍突刺
R2：防禦
R2+○：反擊突刺 / 防反
R2+○ → R2+X：Power Guard / 力量防禦 / 絕對防禦
絕防中→△(可轉向)：躍身前刺
絕防中→○(可轉向)：反擊突刺
絕防中→△+○(可轉向)：突進 / 衝刺
R2→△：防禦突刺
R2→方向→△：防禦衝刺 / 盾撞
R2+△+○：突進 / 衝刺
突進→△ ：突進終結技
突進→後→△ ：突進轉身攻擊 / 回馬槍
突進一定時間：加速突進
加速突進→△ ：加速突進終結技
加速突進→後→△ ：加速突進轉身攻擊 / 回馬槍
突進中→X：停止突進 / 剎車
突進中→前X：突進跳躍
突進中→前X+△ ：突進跳躍攻擊
突進跳躍中→△ ：空中突進終結技
加速突進中→前X+△ ：加速突進跳躍攻擊
加速突進跳躍中→△ ：加速空中突進終結技
突進中→左/右X：突進Step / 切線
突進中→後X：突進轉向 / U turn
X：後step
前X：前step
左/右X：左/右step
後X：大後step

基本連技

上刺→上刺→上刺→防反→上刺→上刺→上刺→防反 (無限連)
上刺→上刺→上刺→step→上刺→上刺→上刺→step (無限連)
(上刺可改為平刺，只係上刺比較高攻)
各種跳躍攻擊→騎龍

推薦技能

防禦性能Lv3以上：必配，否則防反能力大幅削弱，除非完全捨棄防禦或者玩迴避流
弱點特效：推薦，長槍專打定點，滿場血光
超會心：弱特好拍擋
破壞王：推薦，長槍專打定點，提高破壞效率
防禦強化：擋特定大招(例如火龍抓技、爆鎚眠氣、鋼龍風炮、屍套口炮、炎王大爆、冥燈laser)，鐵龜玩法，按需要裝
耐力急速回復：提高存活率
迴避性能：提高存活率
飛燕：試幾場長槍就知，玩跳躍攻擊同怪鬥飛好過癮，跳跳下又騎，而且技能易出
跑者：追龍用，新手未有靚裝可以配

近戰通用技：匠、攻擊、高磨等等

套裝技：

爆鎚-防禦強化：初期無強壁珠/堅守護石就要靠呢套出防強
炎王-達人藝：配合慘爪槍、弱特、超會：唔使收槍磨刀
屍套-超回復力：回血流，唔使收槍食藥
蒼/火套-心眼：非正式研究顯示，槍手死因主要係彈刀中大技(好似係)

推薦裝備

下位
武器：礦槍/骨槍/飛電槍/土砂槍，都夠頂到上位
防具：土砂/骨鎚混，出到防性Lv3，夠頂到上位

上位（解放前）
武器：滅盡槍，高攻、龍封、藍斬長，堪稱萬用
防具：爆鎚三件頭+鐵璧護石，出到防性Lv3~5、防強、破壞王，夠打到解放

上位（解放後）
武器：滅盡槍/慘爪槍(配無屬性強化、弱特、超會心)/屍套槍(配匠)/鋼龍槍(配匠)/幻獸槍(配屬攻)/土砂槍(配屬解玩麻)
防具：按上面推薦技能砌裝，唔詳細講，呢度大把勁槍手，開放討論
另外可以參考呢幾套(啲珠嘅要求幾高)：

長槍公會【騎士道】

歡迎各位新舊槍手加入，完全休閒性質（樓主都好少開房），志在交流下。目前仲未多人，不定期晚上開public房收人打任（你留言話要入我就會開），希望之後可以多啲開小隊房打。另外，可以幫升Hr同刷怪。

新Po留名，等入公會

長槍手留名

新post留名
初試用長槍就用黎打慘爪整武，最後3貓
打多兩次就好似慣少少

講解下反擊
其實多數反擊都係用絕防黎反 容錯率高好多
一黎反擊時間可以自己控制 二黎可以擋超過一下既連續攻擊 三黎招反大力啲 四黎可以調整方向 最重要係夠型

長槍區好似最熱鬧

打慘爪step多啲會好易打

有冇加我psn

點睇硬幣個把巴別塔？

因為樓主成日無恥自推

我覺得打慘爪好好打 佢啲動作幾易捉

盾撞絕對係長槍最強招數, 不服來辯

想要r6 英雄石 r8有兩粒但用唔著

似乎冇慘爪咁勁（冇會心、得藍斬），但基於佢係經典鐵槍造型，應該會整

追著黎屌先係 成日都同隻怪義衝

對衝

長槍兼銃槍新手留名

二係重點，成套攻擊硬食

型先係重點

成套攻擊頂哂，後面隊友貓哂

玩衝刺係咁來回洗隻怪腳好正
玩到隻怪傻

個盾閃個下真係j 左出黎

全場企定定

想問絕對防禦係咪都係不動如山

用盾撞 成座山衝埋去

明明係最冷門武器,竟然係武器討論最快出到第2個POST

堅固既城牆

都係痴線佬

O>r+o 打大爆g 我真係擋唔切
到底邊到出左問題

留名

玩弓玩到攰呢排玩緊長槍

篤篤下就篤死隻野又真係幾爽

其實有絕防 長槍真係最親民既武器

真係好有安全感

不過而家好怕雙刀 比佢打到盾都揸唔到

只要係雙刀隔黎用絕防, 你條氣就唔會扣......前題係你出到絕防

認真雙刀煩撚過太刀

佢冇食左你個防反都偷笑

留名等加公會

防反係一下 ? 絕防係成套？打juno成日擋完比後面掃中

係，用絕防啦

今晚開公會房

有無大佬指點下呢套裝

太刀都起碼叫做仲篤到幾下
雙刀真係真係好撚煩
試過兩個雙刀結果返camp換弓冇咁嬲

長槍新手留名學習

其實lock頭真係好高輸出

你撞到啲雙刀唔識玩啫

雙刀不嬲鬼人hit & run
係隻怪攰同訓低先會瘋狂出亂舞

好似係

玩過其他武發覺其實長槍幾高攻

等你通知

篤下篤下爆部份

街場

想問下大家點調節個位 成日擋完就攝左去隻野個身到

我唔撚理同佢打爛仔交 咩都睇唔到但估到佢幾時出招做防反

向後盾撞, 安全地拎番個靚位

同條龍硬碰

x2

有時咩都睇唔倒

隻怪訓低真係頭尾比佢打算 我打其他位好過

雙刀要近洗頭，尾留俾班太刀劍斧，體諒下雙刀撚啦

長槍篤頭可以step遠一兩步，個攻擊距離都夠
雙刀有鬼人你唔會cut到佢

退一步海闊天空呀

防反 上刺 防反 上刺 …
或者，直接搵個位卡住開車

雙刀要打頭呢句真係得罪所有大錘撚

利申：錘槍雙修

裝粒耐衝珠咪可以同雙刀一齊吉頭囉

長槍咁熱鬧0既
玩緊銃搞到我都想試下

一定係太刀撚最擾民，重點係太刀連一套氣刃範圍大得嚟攻速又快 (咁相對雙劍當然慢啦)

利申: 雙刀長槍雙修，試緊笛
MHXX玩大劍同太刀

至於Monster shooter係最後消下子彈hapoy下

新po留名

我都特登整套弩避下4人亂舞

有冇回復流分享下d裝/珠

屌佢老母 剛刃珠打左搵極都無

上一個post好似30頁前後有
可以搵搵
搵唔到再問

街場個個打頭 無人斷尾 我去篤尾算

賣左

鍊左

個個太刀追尾斬，點會冇

lm

好廢，整咗上唔到白斬斬味跌得快
慘爪會心高，有白斬又唔彈刀又高攻啲

想玩shooter就四把弩入場

邊個貓車就笑鳩佢

即係我遇人不淑

硬幣武要配屬性解放，算鳩數啦

唯一可取真係得套公會裝、多洞&套裝效果係強運

街場係咁，體諒下

好少見人玩鎚就真

片手我撞親都係team support carry全隊

4人輕弩玩眠 起爆龍彈加大爆G 戰無不勝

巴打識貨 不過咁玩好悶，間唔中爽一兩場就得

都係近攻好玩

3歲囝囝裝

搵到喇
就係想整呢套

屌你老母 畀番啦剛刃我

多到拎去煉

留名 等入會

樓主漏咗一樣好重要嘅野
長槍攻擊係雙屬性
同時係斬擊亦係打擊
所以長槍係有比其它武器更多嘅弱點可以打
同埋亦都比其它武器更難彈刀

你PSN係咩,立立個D都有玩喎

上個po有巴打講話咩磨刀用唔知咩磨就會磨2次個個咩黎

磨刀魚

琴晚打屍套遇到3太刀，無裝膽怯，都唔知行埋去好。

改左名做法蘭大佐

今晚十點等你

來回衝鋒

快撚d跌番粒剛刃畀我 btw除左自己未見過街場有長槍

你粒剛刃我拎左去鍊金, sor
不過出耐火珠, diu

但未試過打暈怪，係咪得盾撞先有打擊屬性？

之前打juno見過有男角長槍
防裝用金屬裝 成隻太陽騎士咁
有所象係juno番巢之後
我 太陽騎士 加隻太刀 俾juno飛撲
佢地兩個即貓 我得番半血
好彩最後過關

堅硬竹莢魚的魚片
大蟻塚6號營有得釣

MHW好似冇左e支歌仔唱

間中船長個道具都有得買

太陽騎士係咪爆鎚裝

唔係 件野本身金色嘅
上位之後唔駛打怪就有
女角著左就成個lol leona咁

NickToO2009

鑄鐵裝？

留明*2 請問點入公會？

回血流

攻擊流

邊有咁多超心啊ching

lmlm

跌左剛刃

樓主今晚晏少少 10點幾 11點嗰啲位會開間房，大家入嚟換張片同入公會，以後就可以開小隊房玩了

幾點開再通知，仲ot緊

打多啲就有

應該係

打到2046先整到第一把
但如果上到460攻再配無擊珠就⋯⋯

大槌新轉過黎
仲適應緊
暫時最爽係篤篤下斷左尾

你試下跳篤斷尾仲爽

跳篤頭 篤到反肚

我用開統槍，琴晚先整左juno長槍來玩，又幾過癮

慘爪槍有弱特3，但無超心，得唔得的

整完之後 點解打怪都扣斬味？係咪我整錯

唔識砌裝

你吉弱點都你80%爆 唔計你吉唔中弱點 實會扣斬味wo

重有無計提升？

長槍本身就係正

客製強化一次會心
入兩粒攻擊珠變攻4 +5%會心

長槍留返個頭頭尾尾畀其他人都好既

佢地平時無咁多機會輸出

係隻野Down左佢地先可以係咁打

唔似得長槍幾時都係貼實隻野係度不停打緊

之前官方使用率數據唔係尾二咩？

最強武「只係」排第四?

點解我用慘慘龍吉吉槍吉頭得23 30
單打juno要吉到幾時

你指力解？

冇超會 無屬？

力解點先引發到？
另外其實你咪100% 會心 可以鳩篤都ok?

唔清楚 好似怪紅眼2min /受傷180
中弱點先100%

我用緊風漂頭 飛雷身手 慘爪腰腳
護石用防性2

真係冇超會無屬

防性4硬食Juno飛撲係爽嘅
其餘d人死命咁走我就企定定得佢黎

見到呢d會用多咗pg 反擊

如果銃槍都可以防反追龍就正

可以玩無擊但冇白斬不如玩返慘爪算

硬幣槍+爆槌Full set

thank 巴打 另外點解放支槍？

今晚唔得閒玩 不如咲巴留個tg/ PSN俾我，等我方便add你再入會

長槍新手
慘爪槍斬幾下就冇白斬點用

配炎王龍裝效果

我十一點開房，你入一入嚟走？

大佐巴請聯絡

公會房請入
6ZsTeWftchWL

第一次用長槍打juno 11分鐘
係斬味跌得勁快

砌左呢套,成日好似唔夠力咁,打弱點會心率已經100% 有冇d咩改進空間

會心100%唔夠攻=超會心幫到你

唉冇超心珠,玩慘爪槍又要綁定炎王龍套裝咁濟,都冇乜空間

pish

人呢

四樓見

用juno槍算
慘爪槍跌斬味勁快

4紫屍套龍

正

新手留名
你地會唔會用R3 個lock架？
同埋成日捉唔準個時機
唔知擋定閃好

真係唔得閒 聽日再約你

從來都唔用lock 可能打慣咗
玩長槍有得擋一定用擋

冇靚珠

個6粒爆彈

入咗嚟 送咗卡片俾你地 長槍新手

就係綁左炎王龍,打弱點會心唔會跌斬味,由頭打到尾都係白斬味

入咗隊先啦

今日多咗兩個新成員

呢篇新手文唔錯

有無位

留名入公會

長槍團三場

剛剛爆完機無耐
如果想要防性3 弱特3 超會心3
防禦3 其他撐攻，要juno槍，有咩裝推介

有無人有日本仔套屍套裝

練左成晚
本身用爆槌裝 想轉屍套玩下
但又怕唔太夠攻

究竟耐防珠有乜用？

有link但係我唔識日文sosad 睇唔明d裝同珠

打juno佢入左睡房後
佢招飛起大技扣到我1/3血
我用power guard加防性3

例子

有防性3，就咁r2係唔會扣血囉

就咁r2扣少過power guard?

佢一飛起 我會用盾撞/前step再R2去避佢d飛刺

用緊冥燈槍 做到
超會心3
弱特3
防性3
攻4
防強
匠5
剛刃

咩裝？

見到第一樓都怕怕 唔玩了

長槍撚留名

唔係長槍用

煉金專用

新玩岩岩升哂鐵壁護石，係咪唔洗再用爆錘裝？
插埋強壁硃，係咪可以唔洗再著爆鎚裝定照著要破壞王技？
慘爪槍(配+無屬性攻擊果粒珠)/Juno槍
龍王眼
爆鎚甲
炎王手
Juno腰
爆鎚腳

防多防性3破壞王2弱特3攻擊2

基本上都幾滿意既但有無得再執靚佢？定放棄juno腰搵搵其他裝有無”匠”?畢竟成日都要磨刀

其實想問防性5係咪必須？
如果唔係就咁一粒護石都防性3
可以多d空間砌其他裝

想請教下防3同5有好大分別？我新玩都煩緊砌裝
玩左長槍真係番唔到轉頭
係咪未慣操作

如果用juno槍唔使用匠
基本上大部分武器個技能配搭都係推高攻擊力+弱特+超會心
防3防強就好夠
如果玩團戰就推薦用耐衝lv1

今晚畀你

等入會

防性3就夠 護石拎番黎 我由蟲棍轉重弩轉輕弩轉弓 而家睇番真係好懦夫 係佢面前擋先係真男人

好多人轉玩槍

今晚有嘢做，可能比較夜先開到房

Btw 斬巴同Ca巴好勁，跟佢地刷歷古好安心 （我都出咗四紫屍套 ）

尋晚用麻槍打左一場先發現, 全部人都長槍既話, 麻唔麻好似唔大分別

但你之後嗰場轉用juno，我就俾佢撞咗落酸池貓咗

食完秘藥出返嚟你地已經殺咗

琴晚整咗把骨槍、再打爆咗個龍屬 上到550屬

玩落都好爽吖

呢把衰在唔夠型

適合d同我一樣解放咗hr之後但乜珠都未儲到嘅可憐蟲

(痛擊珠都未出過粒啊 )

講起型⋯⋯有無手足儲緊上去砌 巴別塔？

搭無擊珠加全攻型應該幾痛

問題係無白斬

慘爪槍屌打呢把

除咗外型
個盾係巴别塔型好多，加嗰少少防就真係雞肋

慘爪要屌打都要打爆個會心同炎王套嘛 (未有珠 )

另一半，係樣問題

個殺法幾精彩下

因為樣問題
我死都唔會整慘爪

慘爪唔算樣衰啦 Juno果把

Juno手仔幾型喎
慘爪個盾唔型囉

個整咗之後，得出同一個諗法

落石插死

琴晚亂砌砌到套裝出黎
防性5,弱特3,超會1定2

打Juno 都好輕鬆，不過真係新玩長槍d操作好唔熟搞到好鈍

有冇巴打有打法教學

橫FING 果下其實有咩用途

另外 長槍配乘騎技都幾好用 場場都騎到2~3次

我印象中係MHP3追加橫掃，因為以前長槍得上刺平刺，打細怪唔方便

係，長槍係好好騎

好似無乜手足加破壞王咁

爆鎚裝？

樣問題

破壞王我覺得無乜用
又唔係加傷

想要屍套牙咪有用囉

以弱特、超會心為主？

都真係幾怪

hr100都未見過一粒鐵壁珠

我都係 打極都唔出

單人mode太易爆部位
多人mode講快打
又有調查任刷素材

破壞王真係雞肋

個問題就係r2 防禦勁過power guard

power guard本身應該勁過R2
但係power guard唔受防禦性能影響, 所以有技能之後就唔夠R2硬

以上9UP

所以話盾撞係長槍最強招數
吉吉吉到一半可以立即連住出, 仲可以順便走埋位, 前後左右都得, 最後仲可以繼續打
我平時feel到唔對路就會向後盾撞, 冇事就用O跳番去繼續吉

盾撞係咪無敵
我琴晚盾撞個時JUNO火車都冇事

好似有防禦性能加成. 我都係聽講, 但真係好似feel到特別硬

盾撞接火車技，一流

可唔可以教下基本操作／連技之類

我琴日玩左一日都淨係識向前或者向上篤

睇番上面巴哈條link

琴晚打Juno一火車個個叫住雞飛狗走，我舉住個盾之後就追番住佢黎篤
個個感覺真係好爽

爆鎚要3件先有防強？ 姐係滅盡炎王都要3件先有效果？
新手hr13長槍

我防性已經5，好似除左火車其他咩都唔扣血

係咪我唔識用
我用r2+o->x 擋juno大招都扣好多
我防性3

係，你㩒開出嚟睇就見到，有啲龍要四件，例如火龍出心眼要四件

其實實戰用刺刺刺step連已經夠，防反係可以隨時派生

盾撞係點出？

其實仲有個可能就係
出左powerguard但冇氣力
擋大招果時唔夠氣力就會失效

一樓好似有講
R2→方向→△

可以派生△盾撞多下/○踏前刺

請睇頭post

R2同絕防嘅分別有冇巴打得閒做實驗

就咁r2都擋到juno大招?

我防性5，企定定，扣極少血

即係防性高既話
就咁R2係勁過powerguard
等我仲係咁powerguard擋大技

咁幾時用powerguard

老實我冇用過powerguard

應對由前後左右上下裡外一齊黎既攻擊既時候

耐力唔夠應付多段攻擊既時候

隻怪火車衝過黎, 然後你估到佢會衝到身後既時候, 可以一個回馬槍吉9佢

Powerguard 其實只係360度 guard，guard完可以即cancel出counter attack兼可以轉向。

要反擊但隻怪hit數多過一下嗰陣
最簡單角龍例子
佢fing頭兩下夠你防反兩次
但擺尾兩下擺得都快，企中間唔夠時間防反
唯有用絕防擋晒再吉

想問下龍玉打咩出

泥魚龍

講起泥魚，佢把槍你地有冇整，好似唔多怪弱水？

pg重點在於轉向吧

冇整
滅盡 慘爪 土砂
剩係整左E三把
未整慘爪土砂之前都係用滅盡一把打哂全部

我依家有滅鋼慘
想收齊哂咁多把，之後應該進入玉地獄

呢個好撚悲劇
啲牙就算爆頭都好難出

攻擊技能就係

慘爪槍要配炎王裝技，用完都冇咩位放超心珠

今朝問裝既巴打 廢人用防強
武器客製會心

有排刷珠

冇英雄龍脈石槍
其他6種都有 加埋成15粒
就係唔出槍比我

都唔係唔得既, 不過D位好緊, 整唔到其他技

龍王眼罩
炎王身B
炎王手B
炎王腰B
燕尾蝶腳B
鐵壁護石
無擊珠*1 超心珠*3 達人珠*3
防禦性能3 弱特3 超會心3 無屬性強化1 達人藝 看破3
仲送你特殊射擊強化 爆破強化 探索者幸運 三招完全用唔上既技能

我冇鐵壁珠所以用燕尾蝶B
唯一可以變既就係看破3可以換成耐障3
但係就算咁砌攻擊力都唔係比滅盡高太多
自由度低, 但係續戰力大幅強化

啊 仲有因為冇膽怯減輕
所以唔好諗住同太刀雙刀一齊玩

團戰我唔用槍
用大劍/弓

團戰我會拆走粒超心換耐衝

無擊珠 我唔明佢有乜用

配慘爪槍ok?

把嘢冇屬性就會加攻
慘爪槍得
因為要屬解先有屬性

加強無屬武嘅攻擊力
Ok

唔該哂兩位巴打

另外去邊度屬解？

搭單問
其實防禦性能同防強重弩用
重弩個盾計唔計呢兩招技？
計既話都幾爽，無腦打

今集未用過，以前重弩用到防強但用唔到防性

著有屬解嘅裝

明白哂

計，真係可以無腦玩

我想問你地d 甲 有無升lv?

我諗長槍都係玩慘爪同滅盡
慘爪要有珠

用長槍SOLO真係享受 槍槍入肉 格檔既音效爽到呢

原本玩弓轉長槍，
就迷上左個優雅攻擊同防禦套路
但仲係未玩得好得心應手

火龍招捉人係咪冇得擋
一場畀佢捉4次
條火龍一定嬲鳩點解打極都打唔入條仆街長槍狗

有冇人開public房

樓主未返到屋企

防強先擋到

防性3都係扣啲血

唔緊 我每晚都會mon一mon post

成日覺得用盾好慢
慢過大劍擋

聽晚準備入會

爆鱗龍用長槍可以點打 成日比佢炸中

見到有好多種慘爪槍配裝 我簡單測試左佢地 各位巴打可以參考下

測試方法:
帶力爪同護符 無貓飯

利申:臨訓前整 可能有錯

咁聽晚先開，我都係啱啱先返到屋企

留明想入公會

可以試下同佢玩火車來回撞鳩佢，間中可以騎乘佢，
佢變車輪撞人時，你出R2防 等佢停 再火車撞佢

我建議比d 耐性，等佢個身無紅先同佢搏拳
同埋等佢飛起射閃光彈，再入佢中路

sorry 自膠，以為你講爆鎚龍，
爆鱗龍我都卡左關

入街隊成功通關，我轉用重弩，要不斷射閃光彈，條龍訓低就行埋去出大招，同埋可以放大爆G，

睇清楚幾時地下有屎
身後既屎要用power guard 先擋到
盡力係你附近都無屎既情況之下先打佢

呢隻成日叫
可以考慮配個耳塞5lv
會打得輕鬆d

呢套仲有冇得改善
玩吸血流

本來玩銃槍，前日打算強把銃上滅盡銃
眼殘強左把長槍
諗住唔好浪費，試下玩
點知一試愛上

重弩有盾

琴日整左回血流
藥都慳番

歡迎入坑

係

爆鱗基本上全身都弱點真係不難
有陪性3/弱特3好輕鬆

屍套裝，點配搭

終於拮得贏麒麟

咁多怪入面
吉爆磷個頭個感覺係最爽
基本上個身冇紅屎就打
飛就閃光
完全唔難打

打歷戰鋼龍,基本上大家生生性性帶閃光彈仲易打過屍套

龍王獨眼
屍套身
屍套手
屍套腰
爆槌腳
防性護石
槍客製回復

痛擊珠 回復珠 體力珠 耐力奪取 無擊珠任意配搭

其他巴打應該有更好配搭

有護石仲洗爆槌腳？

佢開到防性5

砌左套攻擊5弱特3超會1無擊1防性3 炎王龍套裝,如果有打多粒超心珠就好

而家小弟慘爪槍/juno槍
鐵璧石lv3
龍王眼*強璧珠
杜賓B*體術
帝王手B*無擊
戰紋腰*耐磨(可以轉達人珠)
爆鎚腳*攻擊珠

而家技：攻5防性5弱特3體術1快磨1防強同無屬強化

新槍手大致都幾滿意，可攻可守幾岩玩，防得黎又可以有穩定輸出，除左打麒麟辛苦dd(無乜耐雷裝岩用，換左耐雷護石變相要用番3件爆鎚要防性3)

想大家比d意見
1.腰轉慘爪a或B加看破，死神腳B要匠lv2
2.龍王眼轉蒼火頭B有超會心lv1，杜賓轉火龍甲，手同腰唔轉，腳轉死神B要匠lv2

另外都整緊屍套同帝王裝，但未諗到點配

防3同5分別大唔大？我都諗緊棄唔棄爆鎚腳轉其他

唔知屬性點計，我用屍套槍打樁仲多
打樁上刺期望值71.9,71.9,86.1

有冇人玩開迴避流長槍?
練左幾日開始捉到迴避既時間
但其實迴避果時到底係全身無敵定係只對人物正面既攻擊無敵
如果正面接龍車果時係咪應該面向左右迴避先得

想問下屍套槍會唔會落匠?
藍斬超短...

我宜家玩屍套槍冇匠珠只係落到匠2
唯有插夠研磨3打6下就磨一次刀

用槍打角龍=easy mode

匠5 剛刃 開場：轉場磨一次 打緊磨一次

想問唔洗磨刀有咩好處？
D技能位好似晒左咁，轉做防5 唔會實際D？

Keep住輸出，減少彈刀，同埋長槍收武好易致命

會唔會開個telegram長槍騎士群

唔同槍好難比較
慘爪槍賣點係高會心 配炎王3件可以全場唔磨刀
而且可以客制2次 加完會心仲可以加回血效果
缺點係fix死炎王三件 好難推高輸出
其他槍唔洗配炎王三件 輸出好易推高 但係會有打打下要磨刀/冇吸血技嘅缺點

依家係未有嘅，不過驚唔驚變小圈子

尋日打歷戰奇撚，試左一個鐘唔洗就過左
聽d fd講叫晒日本仔幫手都要搞勁耐

混裝，加3粒耐雷，1體力珠
step下step下就打死左

長槍打歷麒應該係最易最穩

另外想問防性3同5分別大唔大？

由5防性+防強 轉左3防性 攻裝，唔覺有大分別 仲打快左好多

咁長槍本身都係一個小圈子

都係嘅 ，睇下其他巴打點睇

開完就變左唔係MHW 兵器post 第一位
無人推

估唔到最少人玩既武器竟然開到post2

留守兵器post

一於吹水就兵器po，連機就入公會啦
你見呢度問新手問題都有人答就知呢度幾咁好

真心唔明開TG做乜
咁上連登係咪招客

咪係
係到討論咪幾好

我錯

我都係睇完post1，所以轉會黎玩長槍！而家咩裝咩珠都無，用緊juno槍！護石差屍套玉上LV3，如果我想玩回血流應該一開始點做好 HR42

MHW 勁多人玩長槍
差唔多每5場就見到一個

防5不了

屍套三件+防性護石=鐵膽

想問下防性3同5係咪真係差好多？

長槍個pg有無自帶防強

巴哈仔話Powerguard之後防性會上一級
而家先知

我係新加入嘅長槍手，岩岩用長槍過左hr49 麒麟就愛上左長槍

長槍真係型到震

想問下
盾擊計防性減傷
但可唔可以擋技?
定純粹霸體?

可以擋技，隻龍衝緊埋嚟你可以用呢招

冇

想請問長槍可以點打hr49麒麟？
R2 / powerguard 都擋唔到佢D雷，電兩野即瓜，我已經有耐雷3, 防5,

扣血同氣有分別，但大部份人都覺得3夠用，你可以試下3睇下咩效果

裝防強先擋到雷 一係就靠step黎避

防強呢，仲有耐麻⋯⋯
咁就多穩陣 可以一take過

如果係唔大分別我落回血裝好過格硬頂上5

用爆鎚套出防埋強，可以擋雷
套裝本身高雷耐，入珠開雷耐3
貓飯食屬耐大
著體力衣、耐雷衣，慢慢打
應該過到

我試下計左自己4把長槍既傷害
滅盡 慘爪 屍套
測試對像係木柱
方法係100下R2+O既平均傷害
我當然唔係打左100下, 只係拎有會心同冇會心既傷害加埋, 再計埋會心率除番個平均數出黎
亦都唔考慮屬性造成既影響
唔一定準, 不過應該多少可以參考下

先介紹下3把武器出咩技能

滅盡 - 無強化
攻7 看破3 弱特3 防性3 超會心1 膽怯1 防禦強化1
e套基本萬能, 拎走看破3就可以換做其他耐性技能, 咩場合都用得
平均傷害為 117.85

慘爪 - 無強化
達人藝 看破3 超會心3 弱特3 防性3 爆破強化2 特殊射擊2 探索者幸運1 無屬性強化1
因為要出達人藝, 所以有3招唔關事既技能
e套最多拎走看破3換耐性技, 但係少10%會心率就代表斬味同火力都下降唔少
亦都冇膽怯, 唔太方便同太刀雙刀一齊玩
平均傷害為115.6

屍套 - 無強化
匠5 攻3 弱特3 防性3 磨刀3 膽怯1 防禦強化1 剛刃1
e套係我頭先岩岩砌出黎, 比起上面兩套應該有更多改善空間
攻3可以換做耐性技能, 所以亦都係一套咩場合都用得既配裝
平均傷害為115.5

可能用其他配裝方法會有唔同, 但係用我既配裝方法既話, 傷害其實差唔多
稍為總結下三套各有既優缺點

滅盡 - 傷害高dd, 萬能, 龍封力大, 配裝比較自由 / 但係我打屍套成日跌落綠斬, 磨既話要磨4下之餘隻野又差唔多轉區, 有d尷尬

慘爪 - 會心強化後可以去到100%會心率, 唔亂吉既話戰鬥中唔洗磨刀, 配埋回復強化連藥都唔洗食 / 但係配裝自由度極低, 如果長期吉唔到弱點, 傷害同斬味都好大獲, 所以唔適合突進9衝, 冇防強亦都要留意

屍套 - 滅盡改良版, 解決左斬味問題之餘仲有白斬, 同滅盡一樣幾萬能 / 因為要出匠5又要剛刃, 對新手黎講應該幾難, 但係遇上唔怕龍屬既怪果陣, 攻擊力可能會下降

以上結果會根據個人配裝唔同而有所改變, 所以參考下就算
順便分享下土砂龍麻槍既結果

土砂龍 - 會心強化&攻擊強化&攻擊強化
麻痺強化3 屬性解放3 看破3 弱特3 防性3 磨刀3 超會心1 膽怯1 剛刃1
平均傷害為99
e套傷害唔計客製強化既話, 大概比另外三套低個兩三成左右
看破3可以換耐性, 剛刃可以換做防禦強化, 都可以算係萬能
優點係有480非常高既麻痺屬性, 長槍既攻擊次數亦都非常高, 可以搭配化合裝衣同吉屎忽突進, 麻痺特效會係咁閃, 一場麻3次係基本

係咁多, 諗到再講

同埋想請問一下防強可以防到什麼？

平時防唔到既古龍大招

例如炎王自爆

不過玩熟左or 已經客制晒d 防具滿lv 基本上都唔會秒殺

未太熟，都係笠下水好

想像緊D怪招
對炎王龍自爆應該可以用突進走佬，爆左之後可以回馬槍
咁樣可以唔駛收刀

利申：未試

直接擋咪得

我想問下擋到係指L+R2+三角 果下擋到
定係L+R2+三角+三角果下擋到

我想問下呢，咩叫打大細金 成日見人講打咩大細金，又唔知係咩黎

應該R2 方向 △已經擋到

巴打應該今集先開始玩？
魔物有分唔同體型，如果你咁啱打中最大級就會有大金，最小級就係小金
由於魔物體型係隨機，所以歷代MH最耗時嘅獎盃都係大細金

對上已經係psp年代，個時都唔係玩左好耐！咁大細金係咪一定要打架？

想問埋防強擋左都係會扣血定點

Ca巴可唔可以試埋依套慘爪

琴晚試落依套係慘爪之中最高攻

擋完就睇番你防性 唔夠防性都會扣少少hp 同好多耐

btw防3已經大部分招唔會向後彈

不過真係易中既得炎王招大

見佢成身著火 行埋去都扣時我多數都收武等閃佢落黎

你想玩到白金就要 但冇幾百個鐘都刷唔哂啦

龍王頭 3件炎王b 加冥燈腳b
攻4 弱3 超3 無擊 達人藝 送多個耐衝俾你
如果以期待值黎講呢套會高啲 好似係

無記錯唔夠位放3粒超心
定係要客製2洞？

我記錯係得超心2
咁係你呢套高攻啲

好似真係冇人玩迴避流
係咪因為要食好多洞
又要迴避性能,耳塞

我得1粒攻擊珠
不過我將攻5變成攻2+看破2再飲左支鬼人藥應該同你好接近
結果係119.76

以前個盾冇咁多功能, 攻擊同防禦動作完全唔連貫所以d人選擇迴避
不過今時唔同往日, 不過你依然可以笠件迴避裝衣玩既, 應該都唔錯架

Thx
其實可以換攻擊護石去試

玩左幾日回血流
開始覺得連屍套裝都唔駛
只要支槍回血x2就夠

不過計團戰你個套應該係最好
前提係要有4粒攻擊珠

係wo, 低b左
結果係119.2

岩岩改良左下屍套裝
攻4 弱特3 防性3 匠2 磨刀3 剛刃1 膽怯1 防禦強化
結果係118.2
將防禦強化改做超會心既話, 結果係120.95
匠2岩岩好出到dddddd白斬, 然後靠剛刃keep住
暫時係我配到攻擊力最高既配裝
缺點就係插唔到耐性技能, 同一定要記得磨刀

剛刃keep到幾耐？

未有呢啲珠

1分鍾

其實如果唔玩屬解係咪咩槍都一樣

研究左咁耐
我既結論就係
屌 滅盡咪算囉

可以試下慘爪槍加炎王龍3件,配弱點3,客製強化加會心,加埋有100%會心,打大部分怪完場都仲係白斬味,最多磨一次刀

其實上面試左

攻擊力係差唔多

但係
滅盡 - 可以9吉9衝9撞, 但係戰鬥中可能要磨一次刀
慘爪 - 唔可以9吉9衝9撞, 但係戰鬥中一次刀都唔洗磨
屍套 - 戰鬥中要磨3~4次刀, 磨完之後可以9吉9衝9撞

屍套有磨刀技能, 所以每次磨刀一下就搞掂

襯條龍打唔中已經可以磨一次
其實幾爽

咩技黎

玩耐左 發現其實點砌都差唔係好多。。

與其係咁 我不如砌返套我自己鍾意既裝

因為點改進長槍始終係長槍，要鬥快 鬥紀錄，不如轉其他武器

所以我決定整返把雷槍同埋砌D 靚衫用

作為騎士，優雅造型最重要

猛者珠係咪投資落慘爪龍槍到比較好

改良左滅盡套

滅盡槍 - 會心強化
龍王頭
杜賓身B
冥燈手A
慘爪腰B
杜賓腳B
鐵壁護石

看破5 攻4 超會心3 弱特3 膽怯1
85%會心率 平均傷害為126.6
拎走看破3可以換耐性, 拎走超會心1可以換防強, 睇餸食飯

騎士優點應該係防禦，穩陣唔易貓車，其他野點配應該無咩所謂

土砂麻槍都得

JUNO槍強化攻擊力會唔會期望值高D?

有超會心3我諗應該會心好d

其實屍套裝主要係想拎到無傷招技
因為本身回復流隻揪無攻擊力 打太耐

分享下我套屍鬼裝
有鐵壁珠可以換滅盡腰

屌 個個都4 攻珠 我打極得一粒

same here

客制吸hp 插3粒治療珠啦

我得3粒

新手試砌

想問下膽怯要幾多LV先唔會比太刀隊友打倒?

THX 巴打 已抄考

之後先醒起
我冇英雄龍脈石 槍

好似唔同配裝組合功擊力都係差好少咁

其實係。。我岩岩都有講

掉轉諗
長槍係非常啱用黎開荒
除左把武器要好d
防裝大致上ok就夠

今日九點半開公會房

跟左套攻擊流
試下唔用炎皇裝啲斬味去成點

試左 比想像中去得慢 可能我新玩唔太識輸出住

長槍公會房：3eQLPsPYuduK

四樓等，入房派公會名片

連唔到入去

入左
新手留名

新手有冇乜裝好用 唔洗鑲珠

好多人

快靚正 好爽

有個斬斧

佢唔係巴打，亂入

最重要都係配技令你提高輸出頻率、繼續黐住弱點打
好似耐衝，有1級多人唔會俾太刀斬到跪，升爆3lvl啲龍一啲腳踢、貓搲、細咬、行過踩到你唔會硬直
好似迴性，5lvl半個小跳都係無敵時間
研磨快啲又可以keep輸出（不過用道具仲好）
仲有耳塞防風果啲唔講

高手嘅攻略唔會提到，啲乜乜極限配裝唔會有呢啲份
但唔係人人打怪都好似插木樁咁輕鬆

不如轉去小隊房
移動至別的集會區域→從所屬的小隊搜尋→騎士道

你地打住先，我食下嘢

仲有冇其他人入，冇可以轉

新手想加入得唔得?

可以，快入

屍套兩紫有無巴打岩 未出到四紫

唔該哂

依家入

唔夠炎王翼, 整唔到套究極慘爪槍裝

打團戰係咪用耐衝珠會好啲?

打到粒痛擊

點樣究極法

慘爪槍你地會客製邊樣?
我整左格回血 仲有格唔知整咩好

juno槍客製一客回向定會心好?

超會心好難有 大家點有咁多珠？
蒼火+冥燈都係超會lv2

好正 齊插滅盡

如果體力衣裝 不動衣裝 回血針 你地會揀邊兩樣

把槍客製左回血 所以前兩樣

想整炎王套
晏d有冇人一齊插炎王？

出錯波動拳sorry

出左幾下喎

係咁射me

留名

入咗房俾卡片我

回血x2?

會心

我見佢一格回血已經回得好誇

我打埋呢場

入會搵你?

入左房瘋狂交換卡片

我返緊房，等等

拎咗個鎚嘅英雄石

出左槍

有冇巴打未收到邀請？

呢排多左玩團戰
覺得長槍唔係好岩打團戰
隻怪成日走到勁遠好難貼住打

收到了

全部垃圾珠

i am不明動王

黃豆

好聽日再玩

有咩玩?

開左juno

我係artemis

又想追輸出

又想享受唔食藥既感覺

暈左
聽日再玩

公會現有成員24名，入咗會嘅巴打之後可以開小隊房了（建議上嚟單聲先開）

仲想入團嘅巴打請留言通知

支麒麟槍 640 雷屬 打落去都無乜力

雷屬效果係咪唔明顥

感覺長槍屬性食好少
弓就多

聽日開俾你
收咗機了

貪佢個樣好睇就算，橫掂4個人打 我打小d 都無所謂

80hr剩係出左1粒槍英雄石係咪個天要我轉玩長槍

入唔切呀

中左猛者石槍 好撚爽

有無人知hr49隻麒麟有無招係擋唔到?
之前上位果隻好似招招都擋到

長槍R2,全部都擋到，唔好貪刀就過到

長槍招絕防係咪也都100%防？ 咁可以唔出防性/防強？

好似防性5的R2防 勁過一般的powerguard

即係如果想反防就出防3 如果長用絕防可以唔理了 ？

發覺好似好多巴打都係玩火力唔玩鐵壁

落雷要用防強

會開會開，唔使擔心

建議至少帶防性3，R2實用得著

你係咪睇錯左 呢到好多都防性3以上喎

防性4
100粒鐘hr 仍然得14

新手長槍lm
啱啱由弓轉長槍

長槍打爆麟有咩心得？

卡邊關？

用多d R2三角走位, 唔對路就開PG

兩爆麟個關 用重弩好似易d

用緊Juno槍 獨眼頭 其他爆鎚
雙刀轉過黎長槍既新手
岩岩先打完鋼龍

Btw有邊套裝係冇爆鎚裝咁柒又實用
真係好柒。。。但又好無敵

卡三古龍痕跡

上網見人講麻槍幾好玩
諗住整套回避裝玩下
係配裝器整左套

迴避性能 Lv5
跑者 Lv3
屬性解放/裝填擴充 Lv3
砥石使用高速化 Lv3
體力增強 Lv3
減輕膽怯 Lv1
剛刃研磨 Lv1

玩回避裝呢d 技夠唔夠玩 ?

Same

絕對有 不過過哂主線先慢慢砌靚佢喇
要刷下珠

好柒咩，我覺得好型喎
琴晚打奇撚個個碌黎碌去我拎住個盾噹噹聲
不知幾威

搵左2粒鐘都搵唔齊古代樹區

不斷loop is ok

屌你 笑咗出聲 開頭爆鎚裝加飛雷龍槍真係柒到加零一 成身鐵 望到都覺得重

腳印路線
殘體 慎入

有防有d力我覺得算係咁
龍王眼
炎王手
其他爆鎚
防性石

防性5
防強
弱特3
破壞王3
加左粒超心珠又有一格超心

琴晚舉住個盾係屍套龍底篤到完場

想請問下點樣可以防彈刀

你打咩彈刀
我技術好差，但最多都係打唔出橙字
好少彈刀
除左奇撚吉唔中頭
同埋有爆鎚個下巴

主力打弱點，應該唔易彈刀

新手啱啱完主線 想問YouTube 有條連登長槍團打屍套既片 套慘爪裝係點？難唔難砌？

核心技唔算難
至於攻4 超會心就比較睇珠，換做保命技都可以

竟然有埋片 咁有氣氛既呢到

其他配法

推

推個麻屬强化仲好

尋日四個槍打屍套，條龍個肚俾人吉到變肉醬

想請問下長槍打鋼龍點樣可以唔食風壓

不動

開抗風壓個技能

最好帶閃彈射佢

長槍收刀咁慢點閃

入街隊等人射啦一係

照收刀
橫掂要等佢飛出龍卷風先閃

鋼龍套

未有不動

點砌可以keep 到ok嘅輸出

屍套招fing尾太快，擋唔切

我記得有好明顯嘅前置動作,初玩長槍暫時solo歷戰屍套同麒麟唔計較時間都打得算輕鬆

我係三件爆鎚裝,破壞王3 防性4(二級護石) 超會心1(頭) 弱特2(好似係手) 其他唔記得咩技能
我有落一粒整備珠, 帶耐雷衣裝同體力衣裝(基本上打得夠保守體力衣裝可以捱到去件耐雷衣裝cd好),我冇耐雷珠所以落3粒耐麻珠(話哂痺左就真係gg得), 基本上佢咩招都擋到,打佢唔好急,可以淆下佢,佢跑得遠就衝刺跳起吉佢騎佢,基本上都可以輕鬆追住佢隻角黎刺,武器我係用火龍個把嘅火屬長槍,貪佢有會心,其實打得淆d就會覺得佢好易打

利申真長槍新手, 由玩太刀玩到諗住轉武器試過幾把武器係長槍一玩就愛上左

上面我係re你

Fing勁快

今晚等我試下番去篤冥燈先，應該好爽

團戰佢係咁走
瘋狂用人車好好玩

追撚住佢黎篤

圖2其他配法個到 無講a定b裝 是咪要自己試下

來回跑幫佢洗腳

但咪打爆唔到佢腳

全部都係b
除左龍王頭

今晚試試杜賓個套 幾套入面杜賓衫最靚

團戰落咗耐衝珠X3好打咗好多
一齊同人打頭都冇問題

今集迴避流係咪收左皮

嚴格黎講係唔駛迴避都好好抽 咁咪冇迴避流囉

又唔係由頭洗到尾

3體力珠再防性5安全到

防強呢

日經

我用防反可以即刻反插
今集防性又易出
點解仲要避

係騎士就正面硬接

r2姐😅

特登開個新角試玩長槍 一玩就停唔到手 好撚好玩

歡迎加入騎士團
btw睇左咁多個po估唔到長槍po推得最快

吉吉吉好爽
原來杜賓衫 手腰腳炎皇 好似好怪個樣

土砂你地點整到有麻

想問下防性唔夠反唔到,同下一係打橫篤?
因為我防性已經到4LV, 打D唔勁既怪都無防反咁...

關事？
防性3已頂到大部分攻擊
防反係你禁左，怪打到你先會反
冇怪打你佢會儲一陣氣之後篤出去

同意，powerguard好浪費D氣

係有機會回馬槍情況下先用powerguard
例如角龍車
如果佢打完你會飛到好遠嘅其實唔使用powerguard

我用pg不多過10次
我防性5防強基本冇野郁到
洗乜pg

今晚有冇人開房

我反而狂用power guard
推火車回身刺好爽

同埋防多段攻擊都好有用

係咪有小隊，想入

係
房號：6r4xwhzGm2XA

四樓等

請問土砂槍個麻會點先發動到

著屬解裝

Send晒名片

返緊嚟

已寄卡片

新槍手, 長槍點打蠻惡......好似咩招都唔可以防反咁

搵笛撚，，，

我覺得
Pg主要係比係轉攻擊方向用
如果唔洗轉吉的位
普通防反夠哂
聽聞pg防性係低過普通防反
睇下之個post，有巴打用pg比歷戰juno招巴掌扣一半血
但以上要各巴打確認

另外想問下
例如juno頭插地再向上頂果招，有兩下攻擊判斷
我撳普通防反，只要時機岩，應該可以防反第二下，而唔係防第一下之後中第二下？

入公會幫你打

唔好防反就可以穩過
佢撞過黎果時就r2 唔好成日r2 圈
企腳底避噴火
打弱點慢慢磨

慘爪長槍推薦裝張圖
好似得火龍甲個套個好小小
但期望值最低

想玩雷長槍，但著加雷屬性攻擊力的裝，就會無左個防性5，
點知點砌好

靠雷珠？ 一係防性3

用鐵壁護石

其實爭好少

但唔防反我不如用番銃槍.......

佢好似招招都多段定成日身後判定

係咪應該練高速出PG?

我個人PG防反>R2O防反
R2O金盾我都係貪過癮先玩下

終於

我想要粒猛者槍 打左幾日都冇 英雄我仲有2粒

無人用爆撚龍槍？

爭咩姐，我兩樣都冇

其實絕防好易㩒

你試下玩，
好似比較多人用 juno 槍/慘瓜龍槍/麻痺槍

爆破嚟計，岩賊龍有兩個lv2洞同冇負會心喎，睇落更抵玩

利申：兩把都未整

其實客製強化個回血回得多唔多，定同juno個回血技差唔多

好過juno 每吉一下都回血

巴打你地多數用邊款

好樣衰

但我成日feel 到要防/避個陣都㩒唔切絕防，剩係㩒得切防反

點砌都差唔多就用套靚

今晚試哂睇下邊套最靚先

試多啲，蠻顎算易捉路

諗起炎王龍電腦大爆炸就會諗起台灣粉塵爆

新手 想問客製強化係去邊度整？要咩材料？ 啱啱刷到慘爪玉

要猛者石槍

過左hr29 先有

開始玩到悶 解哂d 任要係咁打珠

重未有強璧珠

X2 HR72

hr102都味有

hr84

我去到hr150先打到粒

想問下如果有防強係咪唔洗防性5都夠做

防性3

兩樣野黎

想問下咩方法搵9星紫任快，去邊到汁腳印好

歷戰麒麟

101未有

炎王龍仲易捉過蠻惡

29打唔贏爆鱗 應該點打？

兩隻隻抽食花生 抽兩下水
抽抽下就跛 捉得

再唔係吹雞 自己用遠攻

如果玩輸出流 其實係咪可以唔洗用呢粒

可以睇下 十幾次都無心水珠就慢慢刷歷戰

但係咪刷咗一粒我想要
之後又要洗到有唯止?
冇得刷一次就攞好多粒

一定打交打到咁？ 唔想放低支槍

我開頭都係咁諗
試咗幾次之後都係食住花生咁過咗

防反個手製一震反擊嗰下好正

唉
一出果時好多朋友一齊玩
晚晚都有團出
依家好似個個都棄晒game咁
成日得返自己一個人

幻獸長槍防裝應該點執
麒麟甲 麒麟手？

講真打黎打去都係個幾條龍 都悶啦
我宜家都係有fd一齊玩先玩耐d
自己玩打幾場就收機

想騎怪衝刺跳起用三角定圓快啲？

係
自己打好悶
街場又唔係易入到

入公會打

同一招嚟㗎 (好似係)

龍王的獨眼 頭 α 杜賓 胴 β 冥燈龍 腕 β 麒麟腰β 杜賓 脚 β 防禦性能 Charm III

岩唔岩駛 ?

今日打到三粒英雄龍脈石 槍

試試佢
幻獸槍真係好靚

有咩好用長槍武推介

好勁呢個
有冇人知咩裝嚟

砌完巴別塔
想入公會

無匠斬味頂唔頂得順
本身藍斬 雖然有剛刃

等你下次開房收人時入

點解有防強

我想要體力珠

弓手岩岩轉玩長槍 發現經常個視角望到條龍但個角色背面條龍 轉唔切身檔唔到 有冇方法可以快速轉身 將個角色面向返個視角

禁咗擋先轉身?

珠
雷攻 防強 剛刃都係珠

唔洗屬解都得？

防強同防性珠
玩左咁耐都無出過畀我

有咩慘得過比隊友破左防反

團戰日常

d雙劍/太刀真係好鍾意追住人打 唔打隻怪

落咗3粒耐衝珠

下次用power guard保平安
仲可以吸隊友攻擊果下增加輸出傷害

一防反就比隊友破 想接power guard都接唔切

入左騎士公會未？

等下次開房入

龍屬 你地會揀屍套定冥燈
屍套 高攻高屬高封 但得藍斬 有1個LV2洞
冥燈 有白斬 雖然短 但有2個LV3洞好吸引

麻槍真係好好玩

青山巴都有玩

諗緊修唔修埋銃槍好 但個邊無理由 又放防性3 防強咁笨

L1 一下

我玩得好沉迷

玩慣左長槍
之前整左套裝試玩銃槍...
感覺都係長槍好玩D...

雖然銃槍有炮 同D劈既連招真係好高攻下....
但係相對上無咁靈活...同無左招防反...
成件事無咁爽

cgss呢

分享自己打炎王小心得
正常長槍3下一拍(O>O>O>R2+O)
炎王(鎖頭)都郁得幾快
所以應該2下O 就駁防反,如果冇打落黎就轉power guard 再吉

另外之前個人慣左3拍後會step 一下先舉實盾(就咁打完按實R2會慢D)
最近改左用R2+三角拉後睇情況接O or step
因長槍攻距夠長拉後完照夠距打, R2+三角又安全,又唔會成日係D怪腳底比佢踢黎踢去

一場麻到幾多次到？

剩係用絕防

新手槍手想問隻龍過區果時大家會用衝次去追佢定磨刀

一防反就比人斷 點接絕防

追住黎屌 用慘爪唔洗磨刀

慘爪槍砌裝自由度好細
點樣可以防性3弱特3超心3防強都落齊

應該出唔到防強 我估

我岩岩係屎塔上面諗到條橋
我相信大家應該都知, r2擋如果比人打到後退既話, 可以直接用r2x出PG
咁如果我放棄防禦性能或者剩係落lv1, 再用e條橋做偽防反, 有冇可能唔要/減少防禦性能都得???

之前試過 打落唔順手+好易唔夠氣
最後用返防3

同意，岩岩砌左把juno統槍，玩落真係唔夠長槍順手，
晒左D錢同材料

打歷古最少麻到2次

我岩岩打左場JUNO幾順手呀, 不過等我再試多幾場先

[img]
圖片網址[/img]
點睇 咁樣執

尾段失手 入唔到5分內

防5咁保守

最怕玩到掛住射唔擋

有無人一齊打新大陸的空與花 9星歷戰櫻火蒼火
wnzGKpEbrGK

啲人打歷戰屍套都唔用耐瘴

寧願打慢d都唔死

不如 體力強化 3級
直上200血仲實際...

係3體力珠重好

依家用緊把滅盡槍 同慘爪槍
仲有邊把值得整
我太刀齊哂

我整左好多把
但用得最多都係慘爪同juno

回血流打歷戰團戰好穩
都係solo先用極限攻擊流

其他根本用唔落手
不過好彩隻game暫時4人打無咩難道
都可以拎d靚槍出黎玩下

不過通常都會特登插破壞王珠 打唔出傷害都幫補下爆部位

屍套槍點睇？好唔好得過慘爪？

見到個陣已經係3hrs ago 了

幾高攻 又有龍封 又型仔
但係斬味太差
無剛刃珠真係好廢

但其實有剛刃珠都要經常磨刀

今日整咗套麻暈裝，配ko lv2，一次強打衣效果下可以暈到兩次；屬解+麻強lv3+土砂槍一場麻三、四次（未著化合衣）

單打隻怪冇乜醒過

強打衣
用迴避衣玩迴避流點睇
加勁多攻

未試過，但應該有得諗

迴避配d高攻槍真係唔洗開盾做全攻型
但係真係要step得好靚

你地會點砌我仲未打到多壁珠
用緊爆鎚龍set

其實唔係好多時要用到防強

真係要用果時可以用護石頂住先

最暴力係點配 淨係用黎刷黑角

團戰我
防性5
攻4
體力3
減輕膽怯3
弱特3

慘爪槍應該配咩裝好？落唔落埋無擊？
長槍新手留名

有冇長槍團？

我仲未打 今日去左打歷古

用慘爪槍一定要用無屬性強化先夠攻擊力

我打

4HDMMxP7bfHG

防性珠有冇人出過

我都等緊sosad

我比你把長槍吉到痴左線

耐衝1團戰必帶

出過1粒

me 2

4HDMMxP7bfHG

在深淵之底呼喚你
歷戰屍套+慘瓜

同攻珠一樣 永遠得1粒

回血流你地點砌求share

用左都好似無JUNO槍咁大力
係好在唔洗磨刀

耐衝1已經唔會畀隊友cut?
咁耐衝3擋到啲咩?

贏左個樣

3唔會比人打到跌低 團戰用耐衝1已經夠擋太刀同雙刀

兩格滅盡有無人打 4HDMMxP7bfHG

juno槍團戰呢套點睇?

團戰防性3夠做
隻腳用黎強化/出其他技

三件出防強

防強打屍套同炎王先比較常用
砌多套無防強既打其他啦

本身有

有冇巴打砌百度果set屍套加土砂回血裝
把土砂強化d咩
同埋頭同褲你地出d咩
唔想全抄 好無癮
依家打歷戰龍衝黎衝去唔駛食水好爽
但係依家攻3護石 火龍頭 滅盡褲 夠攻但係未夠硬

客製化咗吸血大家覺得無傷有冇用？
代到攻擊7？

無架wo 頭褲都會要 因為要拎無傷招技

姐係全套屍套?
全B定點夾

頭手腰b 岩岩滿左無傷招技
當然你可以淨要其中兩件 再隊一粒無傷珠

解放前唔用爆鎚 有冇其他選擇？ 岩新手 唔洗靠珠

大家會揀邊套？ 用得既珠都用哂

同問 要匠？

咩槍？

未解放呢套最抵用了

用得無屬性強化多數都係慘爪槍...

但係你唔配炎王3件出達人藝...又無剛刃....

條白斬幾下就玩完...

玩槍唔用耳塞啦，隻怪叫梗係擊

其實玩慘爪槍有達人藝同剛刃係咪二簡一就得
定並存好d

達人藝夠用

二揀一得啦...
我自己唔鍾意力之解放...(炎王裝配最關事果三件就會出到)
所以配剛刃加快磨算

有可能係鉻鋼槍玩回血流 所以問下
如果係慘爪可以參考個list

跟左黎砌
加埋無擊 耐衝之類 剩返d珠位真係無咩彈性

一陣upload埋團戰/屍套/炎王配法

唔使下下跟既...
自己諗下自己個玩法係點...
覺得點樣玩會最爽最舒服...
睇下要咩技先做到...
用個配裝器幫你搵個list...
照執就得....

好多人都推到極限攻擊力同極限會心
但係就算去到咁極限....其實個殺傷力又唔係差好大...
我自己就平衡發展...長槍理念係攻防一體...

同人出團...我覺得最少要被隊友一種長槍就係穩既感覺...
當其他人無晒血...要雞非狗走既時候...
長槍仲係不動如山...滿住血咁控住隻怪...
其他隊友就會放心好多...

所以防性3...200血...同因應唔同怪特別set既裝 (屍套...炎王....)
就係盡量做到唔貓...可以穩定咁持續輸出...

咁當然...如果係神手神技術既...
有d人砌到完全無防性都照打...
不過我就覺得呢個方向唔適合我

當然會再執啦
純粹出完炎王三件其他位無咩彈性

我有時太心急成日想輸出就好易死
但如果真係忍到好穩陣打其實真係唔會死

我覺得果少少期望值冇咩意思整套穩陣d好過高果3-4攻

話咁快個po已經過咗30版
相信有望推到第3個po
我想再執執個po頭，同加返FAQ同po1、po2 links

考慮到有唔少新獵人同新槍手睇呢個po，我初諗到以下幾樣：

普通防禦、防反同絕防分別
長槍點騎怪
長槍點樣可以唔使俾近戰隊友掃低
點用到土砂槍嘅麻屬
點樣客製強化
長槍打爆鱗龍嘅技巧
長槍打麒麟嘅技巧

配裝方面，我見po入面都有唔少巴打嘅配裝，我傾向列返建議技能、加返配裝器link同埋請大家追po算，因為一嚟抄足全套冇意思，二嚟我懶得執哂咁多套

各位有冇咩idea？

其實衝刺卡位效益如何
定係3刺會快啲
假設打訓左

其實攻真係唔重要，要講大力既大把武大力過長槍
長槍個特點會係防御極高可以做坦
我個人比較廢，我砌到防性5加埋防強出去打
打歷古3下都差唔多有100輸出
但我擋既時候真係咩都擋到，D人走到老遠避要再番黎打
我擋完就可以即刻再篤佢，呢度個輸出都已經係番度啦

防強係咪都係擋唔到爆鱗屎

唔sure使唔使防強，但由於啲爆彈有時會喺身後出現，用絕防先穩陣

我咩都會用長槍打
除左爆鱗，因為d屎真係唔知想點
所以我轉番用重弩
打奇撚如果你有耐性其實都好輕鬆

爆鱗用槍打好穩陣喎

我成日r2比屎炸死

打呢隻最重要睇清楚d 屎
d屎係身後就預好時間power guard 擋

麒麟用長槍打係最易

防強...推高防性...耐雷...

之後就係睇準機會先出手...

唔好貪刀...佢電完就到你出手...

出完手就到佢電...回合制...

玩熟左仲可以用埋防反增加輸出...

solo 帶住貓幫手吹下笛上下buff 更輕鬆

係，睇佢個頭點擺就得

佢儲大電....
我就儲power guard...
佢一放完就到我放

同埋我想問槍係咪易騎d?

或者可以講多少少點樣用唔同技巧移位??

例如 r2 + 方向 + 三角 > 圈

點樣實際應用係移位

爆鱗用長槍真係幾難搞
成日畀佢爆身後

好

紅左我埋唔到佢身，step邊面都有屎
唯一係黑個陣打同跟佢衝

咁打打好耐
爆鱗我攞返拔刀弓打好快

想請教一下各位師兄，你地會點打鋼龍？

咁多隻古龍入面，我最唔擅長就係應付鋼龍

唔係話完全打唔到，但係感覺要打好耐同埋個輸出真係好低

不外乎都係等佢飛起放閃光彈，落地瞓低果時可以插幾下

但係佢起返身之後，可以出手既機會又唔多

試個砌埋風壓完全無效去打

都係覺得打得唔順手

(反而我用輕弩打就好舒服...)

無咩用其他武器
比較唔到

好中point

回血流好穩
但一下篤得3x

HR82打到防強

夠啦 係咁篤喎

我防強防性1粒都無...

騎乘同閃光搞到佢瞓低 之後狂吉佢個頭
你輸出夠嘅話佢起完身吉一兩下頭就會瞓返低
你又可以繼續狂吉
順利嘅話可以loop到3～4次
之後靠閃光彈射低佢就ok 平均八分半一場
仲有唔好比佢返屋企

咁爆鎚都係用a ？因為未有珠

你用邊把槍打佢?

腳一定用a腳有防性2
加鐵壁護石III已經出到防性5
其他隨你
頭以後龍王多，可以唔整

慘爪

呢隻真係好煩...
之前畢業任隻歷戰我同佢磨左成差不多20分鐘先搞得掂...
等我再諗下點樣砌套裝打佢會舒服少少...

頭先試用銃槍打
輕鬆到不得了

咆哮可以用防反擋...
但普通就咁R2 擋唔擋到??

得

新手想問達人即係邊招技？

麒麟係咪啱方向就可以用曬R2擋

會心率

看破

有防強就係

新手入坑
想問下長槍下位砌邊把武器好? 用鐵槍慢慢上去滅盡龍?

下位：鐵/骨/毒鳥/飛雷都ok
其中飛雷對滅盡龍特別有效
過到滅盡就整滅盡

回血流係咪會用屍套set
定客製用回血就夠

點解好似大部份人都整慘瓜唔整滅盡槍？
慘瓜好似又要夾3件炎王用？
咁個砌裝彈性咪少好多？
想玩下長槍，所以請教下

爆鎚set成個聖鬥士咁

因為滅盡槍好肉酸

慘爪槍好處：

1. 30%會心，好易爆擊

2. 無屬性，可以用無屬性強化增加攻擊力

3. 自帶白斬，攻擊力加成之外，仲可以無咁易彈刀

4. 有2個客製強化Slot，彈性更大

我個人覺得juno槍好樣衰唔想用
雖然慘爪都唔係靚 但好過juno

好樣衰咩 槍頭 用juno 爪整好cute 喎

個槍頭唔夠尖
打既時候好無feel....
好似用枝叉吉野咁...

個人覺得姐
如果唔介意樣 juno槍係支神槍黎添

因為樣 我揀左屍套 三叉戟
雖然斬味低

屍套你點砌？
匠5？

其實juno幾有野性feel
我半套屍套 少一格無傷 換左加埋6攻
都幾好抽 但係火車得多就要磨

屍套支槍連日本仔都要用冥燈套技＋4匠＋棄弱特黎推
屍套支槍真係除左個樣靚之外 真係唔太推薦

d屎其實係擋到，本人長槍新手
套裝防3，擋得好穩
不過有時條龍係屙勁大篤係底，係身後d屎就擋唔到，能該要用power guard

為左出匠而棄其他技係未末倒置...

我都試過整左把3客製騷鳥槍

最後因為斬味太短...都係玩返慘爪算

本身main盾斧，中途轉會想玩槍，慘爪槍齊料
又有無擊珠，所以整
juno槍又柒

樣靚大過一切啦
我未諗好匠點砌好
依家係 防性4 弱特三 超會三 耐力急回 2
精神抖擻3 飛燕

睇情況加一兩粒快磨 再加貓飯就夠

爆撚槍高玫+有煙花睇

我依家就係咁玩
體力3 防性5搭多個防禦強化
乜都炸唔死，直到膝頭中箭

你點砌 我都整左把黎爆菊花

爆撚頭
爆撚身
炎皇手
爆撚腰
爆槌腳

堅守護石

3體力珠
3耐昏珠
1防音珠

其實回血 用客製回血 個人覺得已經夠洗

新手邊有咁快鐵壁3
身用轟炸機b啦
頭手腳用爆鎚

191 hr 都係得1甩

Juno槍似熊掌 其實唔係太差，係好似上面巴打話齋， 夠cute
屍套槍其實都唔係傳統騎士槍造型，係以前毒槍嘅三叉戟，但都算型
慘爪個盾反而唔掂，⻣系曲奇餅盾
以型嚟計，鋼龍槍、雷槍同巴別塔先係我心目中頭三

想呻一句，大家都係工房武，點解雙天刀勁咁多，巴别塔連白斬都冇
仲有好懷念黑龍三兄弟嘅槍，真係好型

堅持用巴別塔

護石喎，出唔到3起碼出到2啦
反而對新手嚟講，爆鱗仲煩過屍套

Juno裝最易砌裝
屍套有啲難搞

屍套ok啦 有耐障3之後好易打

我意思係屍套槍
砌裝重難過慘爪木人戈口

鋼龍最型
對比其他武器，長槍好多好似設計到一半就廢鳩事諗咁

分享一套裝
比較全面
因為冇攻珠 所以冇要到JUNO 褲 但又冇咩其他褲好換 最後揀左角龍褲 跑者LV2
仲有LV2洞插
大家可以參考下

呢張清D

百 幾HR 都係得1粒6LV槍龍脈石
係咁要用其他武先會出

讀心GAME

型都係巴別塔最型
但加滿都係藍斬

打法

輸出夠高就好易打
成場睇佢起身 瞓低無限loop
失控就騎低佢 繼續loop起身瞓低

有冇人分享下屍套槍點砌裝?

點解佢會帶特射2既

4匠條藍斬長唔長 我依家打緊鬥技諗住整

真係好悶

因為要達人藝

唔想跌斬味咁快既話
冥燈頭手腰
鋼龍身
死神腳
最好插埋剛刃珠
咁應該唔洗磨得咁密

雷光長槍夠唔夠打上位？

巴打好勁

冥燈技定達人藝好?

學到野

啱啱用槍爆槌裝打完上位奇撚
好撚痴線 加埋耐雷奇撚好似rj咁

夠, 算係新手開荒裝

唔夠會心。。冥燈好好多

曲奇餅甜筒，冇哩回事
電腦大爆炸？擋！
屍屠口水炮？擋！
隊友就快貓？擋！
Juno飛撲？guard臭佢
麒麟有咩好驚？騎佢好難咩
你話龍卷風埋唔到身？打緊十號波你會唔會出街？
輸出？有擋有生存，生存就係輸出

係咪源自盾斧篇野？

盾反一筋

Hr13滅盡龍用咩裝打比較好 而家用緊熔山龍裝武器用緊慘爪刺針 係咪轉返雷屬會好d?

痴線，3粒英雄石都係雙劍

破壞王3lv團戰都係冇咩感覺

我最鐘意屍套槍只因為夠型，巴打可以考慮下我呢套， 打古龍個人覺得勁過慘爪

最緊要套裝樣都幾好，珠位又夠彈性

會唔會好快要磨槍?

斬味方面我打上位juno開場磨一次,中間射粒閃光彈磨多次夠keep住白斬殺佢

屍套槍冇會心用超會心好用？

用達人煙，但你換保命技都得，迴距都好好用

擋冥燈龍龜波好熱血

巴別塔上無擊珠係咪都係低攻過juno 槍？

冇剛刃 真係好慘 雙刀又要 長槍又要

長槍好似點推攻擊都唔會多得好多攻咁
咩槍打落都係差唔多大力
慘爪 juno 屍套用落都係好似咁上下

岩岩新手玩慘瓜中
想問下點解跳吉好似跳好矮咁
我見上面巴打d片跳到好高下
都係前衝果陣禁前跳再三角？

我出左兩粒英雄五粒猛者都係槍, 所以我投降轉左職過黎

想問下點解武器唔用冥燈 用呢把谷爆匠得唔得？白色銳利度唔會痛好多咩？仲有珠又可以放多啲

性價比低
講攻擊力龍封力輸比同rare8既juno槍
講會心輸比慘爪 一樣有白斬同攻擊力 但慘爪只係rare7 重有得客製強化2次

最重點 以上兩把都唔洗出匠黎就翻支槍

係大陸百度見到有人長槍配左呢套
有埋同慘爪比較
覺得幾有道理
不過套裝會無左防性3 得1 更加睇技術
以下link 全簡體字 慎入
用手機圖copy 唔到 sorry

防性1不了

同問 我都係跳得好矮

打司徒插到把槍崩晒都仲插緊

都係衝峰→前跳→插

我係咁跳 ▲ 都騎唔到

佢個測試方法好唔公平
用防性3嘅慘爪同防性1嘅屍槍比
仲要直接睇會心傷害 唔計下期望值

絕對防禦既時機應該點用
係唔係R2+O之後禁R2+X最好?
昨日開始用,好唔慣長槍,但好有安全感

唔係個個都讀過stat

時機自己掌握

不過R2+O 段時間係唔扣氣

所以如果忽然發覺預計既攻擊無咁快到

但又已經入左R2+O 既狀態

可以稍為拖1.5秒左右先入R2+X 既Power Guard (之後就快速扣氣)

想問下屬攻期望值應該點計

都係用Ca巴個方法計

我用緊慘抓..而家諗緊客制2樣加咩好
2樣都加晒回血? 定一攻一回血
因為佢本身都+30%會心 ,

一會心一回血

長槍砌左防5+弱特之後應該砌咩方向
而家係防5弱特3超會3精神1大約係咁

條片個日本仔用奇撚槍勁高攻

請問防反 / Power Guard係咪無加防性?
有無人試過無防性用防反擋大招，後退時出Power Guard可以即時反擊突刺?

聽講會加1防性 , 如本身防性3 , 出Power Guard會變防性4

尋日追完POST 下位太刀轉左玩槍, 出緊支雷龍
用緊風漂龍裝加精靈加護, 全身無一件防性裝
SOLO 下位角龍有D 吃力, 好易貓車
用強力防禦一樣會比條角龍撞到硬直

但考慮到就黎去上位又要換過哂D 裝, 我係咪唔應該堅持SOLO 角龍, 吹雞叫人入黎過左佢算?

整左套100%會心火龍槍+屬性會心+匠5
蒼火b頭
火龍b胸
炎王b手
慘爪b腰
死神b腳
匠3護石
屬性會心 看破5 弱點特效3 超會心2 速磨3 剛刃 匠5
團戰可以超會心換耐衝珠
可放棄速磨3插防性3 (不過我無鐵壁珠)

配屍套槍/奇撚槍/鋼龍槍都好好用

SOLO易過吹雞 , 吹雞條龍走黎走去仲難打

但點解powerguard 擋juno大招扣血多過就咁r2
唔係唔夠氣

下新槍手砌返防性3先，其中整一粒鐵壁護石I（以後可以升唔會浪費），可以頂到上位爆鎚。
用下位角龍練玩槍嘅sense先，否則踏入上位更難適應。（近戰人最驚歷戰角/黑角，係得我地唔驚，因為佢咩招都擋到）

有冇巴打得閒做實驗，睇下絕防同防性嘅關係，想加落下個po頭

長槍打角龍無咩難度...

唔熟動作就唔好反擊...

直接r2 擋...特別係佢鑽地果時...r2 擋到佢上黎

之後就可以任插....

全攻型長槍

可唔可以分享下用咩珠?

黑角就煩啲，佢彈上嚟飛太遠防反唔到

絕防

回馬槍篤佢唔切

係....
黑角好煩...

單刷歷古夠高攻好易鎖頭，最煩係滅盡招大絕無防性擋住都扣好多

接衝刺囉

剛刃珠*1 達人珠*3 研磨珠*3 超心珠*1
想要防性3要鐵壁珠*3

有機會擋死，但你呢套夠slot位換鐵壁珠已經好唔錯，係呢啲珠太歐洲啫

1粒都未見過...

我基本上而家係差鐵壁珠
打到粒心眼珠, 其實長槍有冇用

我知
但變咗成場追住佢打得唔快

有，我都啱啱打到，彈刀硬直死好慘，打黑角滅盡換返粒，舒服哂

結終覺得防性5先係最好 寧願放少兩粒超心

有 彈刀係長槍最大破綻

我都好中意防性5
真正不動如山
防3有啲招都會擋完退後

心眼珠
好葡萄

我覺得如果俾滅盡變黑刺，好快都會開大技，而且對長槍一啲威脅都冇，咁等埋佢出招咪得

得係得 但容錯率高啲
雖然我都唔會用

今晚返去加落裝到先
吉幾下又擋下，擋完又吉幾下
其實長槍都幾無賴（D龍心諗）

尋晚我就係貪刀不停反擊所以好快死
今晚試下守多D 先

我就係成日貪刀 結果擋唔到

講真我呢唔識即刻接防反既 插兩下就舉盾好多插3下

轉左玩長槍，比班太刀手同雙刀火雞砍到仆街，裝完耐衝一場都要跌低6,7次，痴撚線

我有玩開DS , 無玩開MH
啱啱入坑玩MH 用太刀係貪佢有看破斬,
但始終太刀大部份時間都係攻擊同儲氣, 唔係成日有機會出看破, 攞唔到個快感
睇POST見到MH 長槍都有得玩反擊, 尋晚一玩就愛上
雖然玩開DS盾反, 對反擊都算有D意識,但兩隻game d 判定同節奏好唔同, 我仲掌握緊, 希望可以快D上手 SOLO 所有龍

第4粒英雄石都係雙劍

DS 個反既時機嚴格好多

始終覺得剛刃珠同橙爪槍係好拍檔
但係粒珠難出到仆街
打撚到4粒超心珠都唔出比我

次次炎王核爆都有人死

有剛刃但一粒超心都冇

融山銃槍放射蓄砲流

好屈 如果落埋防性3防強

我都有用黎打鋼龍

求出裝

防性5加防強擋炎皇爆大都會退

琴日有場真心嬲，個FD玩太刀
我縮係屍套個肚篤，係咁比佢係後面掃跌我
之後死左又比佢話

防強表示用生命值硬接

全game最勁既招 你退渣喎 仲想點

主要技能：

炮彈裝填數UP
炮術3
集中3

自選配搭：

防性
剛刃
高磨
高耳

============================================

玩就真係長槍好玩...
不過打鋼龍用銃槍無視肉質下下打過百
真係好輕鬆就打完

我防性5加防強
都係扣大概5分1血左右，之後即刻衝刺隊9佢
好彩的話可以騎埋

好似冇咩樂趣
變左推炮打熔山龍咁

全程圓圈既樂趣係零....
甚至係悶...
所以都係打鋼龍同熔岩龍先會考慮用...

鋼龍都唔洗咁打下嘛

我手殘

你講solo?

係
唔係過唔到
但打得好慢，效率好低
成13，4分鐘先過到

防性3 無防強 pg擋juno大招 好多試都扣差唔多一半

近戰係咁上下，你閃佢落黎又要怕佢個風

依家我通常都會收刀射閃彈算 一定夠時間

R2 就咁擋係扣少D血...

Power Guard 優勢係 360 度防 + 隨時可以反 + 連續擋招唔扣氣

昨晚有巴打拍片幾分鐘就打完

我冇d神手咁勁，唔貓而又過到我經已好滿足

d太刀雙刀盾斧成日打到我哋個盾啪啪聲

雙刀一路舞我個盾就一路噹

呢隻係特別煩

又龍風壓 又咆哮 翼彈刀 又成日飛來飛去

13粒閃光彈射晒都未必打得完

技術唔好，唔可以善用佢中左閃光彈段時間鎖頭做到高傷害

之後就變左持久戰...

玩長槍真係最驚見到亂黎既雙刀...

想問下點樣鎖部位

我成日都同個FD講，你打條龍啦，打我把撚咩

你睇返昨日巴打條片
佢打鋼龍基本上係無多餘動作同失誤
做到每一槍都係打得中個頭做成最高既傷害...
之後隻鋼龍就因為接連承受太多既傷害會瞓低...

係禁R3定係點？
定要自己就位

自己瞄

係...
就係咁先難...

長槍打角龍系真係好安逸...

其實打好多都係
唔貪刀就過到
時間問題

無裝抄考

其實主要係黑角龍條姣婆
鑽地過黎果陣一時即刻撲過黎
一時就係下面引下你先...
之前玩盾斧成日中佢伏 gp完左先撲埋黎
其他龍都無佢咁陰濕
依家好啦 長槍pg不動如山等你條姣婆引我呀那

頭先打屍屠華，佢訓低我就行開食花生
你班太刀劈飽佢

鎖頭傷害夠既基本上可以閃完即訓 訓醒又訓

但其實我有疑問
定點輸出果陣不停OOO定係OOO人車OOO高啲

蒼火頭
火龍身
冥燈手
滅盡腰
死神腳
匠石

新手想問打冥燈用咩裝, 槍打比較安全,
防性3夠做嗎？

詳細版，其實條片有show

蒼火頭b 攻擊珠 雷光珠
火龍身b 雷光珠
冥燈手a 雷光珠
滅盡腰b 痛擊珠
死神腳b 雷光珠x2
匠護石III
迴避衣

最煩都係痛擊珠，全套係汎用雷攻裝

你留意到佢用鬼人藥G、鬼人粉、力種同迴避衣加攻，佢最勁係迴避吼叫

如果唔係要玩TA，換返粒鐵壁石就好安全，反正雷槍上唔到白斬

新手想問防禦性能3係唔係擋唔到炎王龍爆炸？

Btw 個po會唔會推得快再少少，應該執唔切下個po頭嘅FAQ

要防強先擋到，防性擋唔到

睇下po頭，有寫

又話長槍冇人玩

Thx

見佢雷槍咁勁

自己用配裝器整左套

ガード性能Lv3
攻撃Lv7
雷属性攻撃強化Lv5
弱点特効Lv3

裝去打一樣怕雷屬既鋼龍
雖然時間都唔算快
但最少打起上黎係順手左
用火力壓制打到佢down既情況多左

雷屬5唔會溢出咩？

3級上到690

5級都係690 (因為4級開始唔會再加屬攻表面數值)
但係5級雷屬攻擊值會變成1.1倍....
即係690再1.1 (應該係)

我個人覺得除非你打ta 唔係既話雷屬上到3就夠

試過打柱好似會690cap咗
再多冇用

sor 睇得唔夠仔細

我唔係想打TA
我剩係想打X死條鋼龍

破壞王大家覺得效益大唔大?

er...我覺得唔太大

前期無乜珠個陣都可以用住先
有代替品先換

我係技黎，頂到上3都唔覺有咩實際效益

[MHW] 長槍討論區[3] 守護大盾

新po已開

OOO人車即插OOO高d
當然前題係要打得中同埋小心硬直

點解我連機著強打係咁插火龍頭都暈唔到一次

強打連機我都覺得冇咩效果

要暈怪，單刷有效啲，最好加KO術

連機通常都係不動同迴避

個post 真係好快

明明係最泠門

推爆呢個po就轉場啦

屍套set回血技好似冇咩用咁
回好少

要配合回復量up既珠先有效果 咁講真不同如用juno套加客製回

長槍打屍套龍想擋招炮同埋吐氣係唔係要用埋唔知咩珠先擋到?
而家防4都係擋唔到

強壁珠 姐係爆鎚龍套裝效

反而覺得滅盡吸得好少

係少 但你有客製回血架嗎 插1下點5-10 插5下又回15喎 無咩失誤邊洗回咁多講真
同埋juno裝高攻 幾乎5件野對長槍都有用
咁點解要用屍套 用一舊有防有回無攻既隻呢

用埋1.3回up都係好慢

就連juno裝出名最廢果件衫 對長槍都好有用
希望大家唔好捨棄

推一推